На примере реализации игры «Угадай число» продемонстрировать практическое применение SOLID принципов.
Программа рандомно генерирует число, пользователь должен угадать это число. При каждом вводе числа программа пишет больше или меньше отгадываемого. Кол-во попыток отгадывания и диапазон чисел должен задаваться из настроек.
